Donald Trump : 「香港」或將會有好消息

Donald Trump: "I think that message is also helpful, respect of Hong Kong. Really good. I think it make it easier for Hong Kong to do something... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"

內有影片

侵侵幫香港人講好數?

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

WAITING

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

係咪獨立先

侵仔

咁仆街了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

人權法都會過

由佢口中講
驚多D喜

真定假啊 受唔起喎

又救左香港

有傳 中共原已決定出解放軍攻「香港」, 但被Donald Trump叫停

真普選喎 叫共狗科水買野都唔認數
呢樣分分鐘又認承住先 一路拖

特朗普 天命最高

good news is bad news

我最驚係林鄭講撤回+成立一個100%建制既獨立委員會

準備賣我地豬仔

有預感唔會係我地想要既野，唔係幾樂觀

推

真的話以後我7月4日都買件美國貨/去美資餐會食飯慶祝

Air Force ?

唔抱有期望
但真係有好消息當然支持

如果佢係連登仔 一早比人話 千其唔好講 講左死全家

終於可以回歸祖國了

聽住先

係攻港個市 就唔會keep住2萬6啦信都on9

有d驚

快啦頂唔住啦

你咁講我先驚

Trump兄
我地要普選
唔淨止撤回同獨立調查
再傾過

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

假設係林鄭下台 同真正撤回 都唔係算係好消息

雖然唔明佢講咩，但好興奮

要睇定啲，不過佢咁講應該唔會太差

好消息唔會係關係法唔改呀嘛

佢起碼可以阻止中共玩清算

允其是《香港人權與民主法案》通過之後

好消息就係中國會全面接受香港,1國1制

浸浸講既野聽住先啦,次次都出口術...

賣豬仔既視感

Sir this way

好大懷疑

佢既好消息係幫政府點算

賣豬仔了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔似好野

好消息=取消香港關係法?

睇定啲先再多謝

唔制裁香港

姐係傾好賣港啦

美軍美軍美軍

Oh no.....

佢起碼會阻止中共玩清算

尤其是《香港人權與民主法案》通過之後

保持安全行車距離

希望唔係賣我地豬仔

取消香港關係法

true

仲清算緊喎。

驚過放榜

下

唔好有太大期望

聽佢講左係乜先j啦

下好淆喎
感覺上唔係好嘢

真心 仲擔心左

發下夢先啦
佢把口日日都轉既

No autonomy no play

前一句係唔講死老母

俾d 信心侵仔 雖然我都淆淆地 做好自己啦

Feel到係伏 佢點知我地要咩

審慎樂觀，唔好鬆懈

五大訴求，缺一不可！

靠自己啦香港人 侵仔真係信得過咩

睇定D先

同老共一樣 倒轉講野㗎喎佢

各自爬山吖 侵侵

有d不安

佢講到咁白 好撚驚

唔係有普選, 解散警隊, 放棄檢控被捕義士, 全部都係BAD NEWS

希望trump唔好登。。

希望唔好又撚我地

冇期望就冇失望

都唔知佢所講既好消息係咩意思

佢咁講我好驚
正如佢成日話Xi係佢好朋友，轉過頭就插中國一刀

乜都係假..最重要打到支那 永不翻身 唔該

好消息 即是取消關係法
President xi is my friend.

唔樂觀講真

Feel到係伏多 佢所謂既good for hongkong 可以只係想平息風波。。。

將香港收歸美帝
然後支持大陸既人
可以拎CNO返大灣區嘆世界

由佢講仆街了

靜靜地嬴唔得既

可能係對香港政府好

做好自己， 外國勢力只係bonus

唯一既好消息只有雙普選

仆街有預感係

唔睇好
Trump未必知五大訴求係咩
就算佢真係出手同支那傾掂數，可能都只係其一訴求

佢應該說服左中共做讓步

放晒d手足
請哂被炒嘅人

唔講過人權法
對香港good news

係 我宜家即該驚左 侵侵你個9upper

或

睇定d先

侵侵話xi總係friend就出晒事

香港嘅好消息

新朋友-香港

唔撚信

侵侵

五大訴求
缺一不可

咁樣講反而有d驚
希望我估錯

人權民主法案

結果係：協助香港經濟重生

提早一國一制，派解放軍到港，取消港圓。

有朋友做在美wh草案秘書，佢都收到風

wharsapp俾左幾個😭😭😭 emojl我

通常係反話

唔一次過玩死華為
其實係咩玩法
不斷廷長期限

關主權問題點會咁快deal好 一定比人賣啦

無可能
佢點會真心幫
如果話佢達成嘅協議
Side effect會幫到香港就有少少可能

MY FRIEND 就仆街

好撚sad
Sad定先

然後燒山一燈就燈撚死咗

侵侵：岩岩識左個新朋友叫Carrie

你地唔係咁撚無用，諗住奶侵侵做人隻狗ar ma
香港人，唔奶共可唔可以有番d 尊嚴，唔好比人鍊住春袋，自己地方自己救

美國租界~~

Don't rely on his words Rely on his policies

香港無外國勢力支持, 一定死硬

美軍來了？

會唔會又再推返831決定比我哋

不抱希望

呢條友仔講嘅嘢真係唔到實行一刻都信唔過
隨時會話香港under支那well control係最好

美企操作上都要啲時間

好羞恥

dllm 唔好再補多句
hong kong people is my best friend ar

有危先有機 希望唔好係危

仆街 佢咁講反而驚

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

個好消息出左先算啦

香港人不如9月2號

係咪美帝租咗香港

Um... 唔太睇好

希望佢喺有嗰句講嗰句

咁講仲驚

侵侵或者會派綠卡

no ff la

香港人權與民主法案

小心，佢用親呢個format嘅message冇乜邊次真係good... anyway, 希望今次有喇

仆街了，佢話good friend就轉頭重鎚攪鳩習習
佢話香港good news.......

有好消息還好消息
行動都要做
咪撚好似818個禮拜咁
成個雨革散水前夕咁

交比美國託管？

喺佢把口講出嚟我而家驚驚哋

哇屌你開口講我驚喎侵仔

trump : carrie lam is my best friend

樓主好天真
希望係我天真

硬係覺得係啲咩同中國已經傾掂數
中國自有辦法解決香港問題依啲19野
不過希望九月國會都會做野

聽住先啦

記住佢係講good for hk
唔係good for Hongkongers ……

Push

唔好呃我呀

仆街喇咁講法

香港今次仆街了

果日中共真係打算出兵。

More

瀨嘢啦

佢唔講香港 我地又驚
佢講香港 我地更加驚

以往成立既獨立調查委員會9成都係廢物黎

理得佢點講，五大訴求，缺一不可呀！！！！！

係咪 買起香港
我希望真係買起香港…………

靠個生意人? 信佢一成,雙目失明
大把外資響香港,
一落軍隊大家都輸到仆
香港唔怕攬炒,係佢地怕咋

佢鳩up既野似有伏

屌，好衰唔衰比陳雲Mr. Trump Please Liberate HK批中咗
Trump你唔好撚多手，等國會做野啦好唔好

算吧啦侵撚到中共 撚唔到我哋 點會信佢講嘅嘢

唔好呀

777下台，運動結束，秋後算賬繼續

香港玩完, 對Trump無利

特朗普可能以為在香港問題上放過習近平，就可提高中美達成協議的機會，但這是錯誤的想法。

社評認為，一旦解放軍介入香港事務，甚至發生大拘捕與大殺戮，美國民主黨人便會指責特朗普讓中國鎮壓香港。他的中美貿易協議將會面臨國會兩黨壓倒性反對，到時他可能會在壓力之下，向中國徵收更嚴厲的關稅。

咪一尻樣

定啲黎
侵又唔係大台
5大訴求 缺一不可嘛

佢都代表唔到香港
睇侵傾啲咩先

好消息： 唔出解放軍

侵侵做左大台

會唔會係講緊黎緊9月果個人權法呢？

Don’t give us fake hopes wor sir

呢張文宣好撚正

係至好呀

安已不

你唔好嚇鬼喎

.....Good news is no more news

9月1 機場見

一平靜落黎實俾人清算

睇黎都係二邊冇分輸贏

佢起碼可以阻止中共玩秋後算賬

尤其是《香港人權與民主法案》通過之後

真係俾到五大我地就刺激經濟
你做得出我地都做得到

其實之前有巴打分析過基本法 其實一早包晒底 就算有真普選 對支共影響其實唔係大家想像咁大

唔通係取消成立人權及民主法？

驚驚地

唔會淨係為咗幫我地，人地始終係做開生意，不過可能會幫到香港，佢目標點都會係優先擊破大陸

唔敢有太多期望

好想打飛機
不過都係聽住先

係美國整個香港城 安置我地

係咪真普選先 唔係都無乜野傾喇

不放棄

如果係侵仔把口講出嚟嘅「好消息」，咁聽落去一定係對香港整體好嘅消息，例如係同香港加強經濟合作之類，但係咁就即係好多人想用嘅「攬炒」手段行唔通，換句話講即係對抗爭者嚟講係不利嘅事

當然，呢個論述係假設侵侵呢個大國總統唔會將「表面上傷害他國利益嘅事」講成「好事」，即係斷估佢都唔會將取消對港關係法講成「好消息」嚟向外界正式宣佈啩？

希望小弟我可以燈返次

中國應承我香港50年不變

仆街了 佢講好消息即係壞消息

唔同
good for hk可以係“救番”啲經濟 同中国make deal賣港
good for Hongkongers 有機會係回應五大訴求

佢次次都冇好嘢架

侵表示老母已死 理撚得你

侵侵把口講嘅多數係相反，呢鋪仆街都得啦

Trump = 9 upper

自己諗

屌你講啲唔講啲

Trump

Trump點講都改變唔到國會做嘢
反共已經係兩黨共識
除非Trump仆街到過咗都唔簽
咁就冇得講

佢咁講仲撚驚

個好消息可能係出解放軍

mon左佢咁耐都唔知佢成日講反話
只有等到美國國會做野先係好消息
希望各位唔好打飛機住

中共今日先話堅持831決定
即係即使再政改 都係玩返垃圾假普選呀

侵可能覺得「對話平台」就係好嘅outcome
認為係自己爭取返嚟...

連登清算運動正式開始！！

佢既好消息可能害死香港人

如果解放軍入城係good 定 bad?

唔好指意侵侵打救
互相利用咋

最重要都係國際關注，認清香港同中共真實樣貌

國會推既，關佢咩事
如果關佢事，咁就只可以係由佢勸共和黨唔好提案

睇黎明居正批中咗

即將平定暴亂

侵侵講野信住半成先啦, 條友最鐘意鳩吹

唔好咁開心住

個個禮拜添啦 一年得一日

做到野我會幫佢含

sir this way

佢意思可能係真正咁burn with China

佢咁講我反而真係好擔心

不安

係仆街喊定感動喊

仆街啦
比人賣豬仔

push

睇完有d心寒 總係覺得唔係咩好野

起佢低....

即係好定壞呀 侵侵

屌，你贏

假撚到仆街都有人信

唔敢 唸， Trump 為利益 賣香港 唔出奇

佢又無講明係good for hk protesters

你英文字都唔識打多隻 收皮啦

佢既角度好消息可能係傾掂支那唔會出解放軍

你個frd洩露國家機密

同口交部一樣
鳩吹無成本

佢咁講反而仲擔心
希望真係好消息

所有嘢 就連emoji都有兩種演繹

侵侵講嘢都信？

會唔會係伏

都冇講對邊個係好消息
可能係對林鄭係好消息

屌
咁講真心有啲驚

真定假呀

可能withdrawn 當收貨

收左香港啦

要變豬仔了

就算係幫香港
都只係借香港打柒中共
不過目的一致冇咩問題

係講fact checked左未，唔好跟車太貼，同維尼對話既證據加會員編號影相

侵成日講反話，唔知邊句真，一時又言同習種best fd好多計傾，一時又話同習種有beautiful letter

分分鐘佢既好消息係支共角度既好消息

係既要飛去美國遊行，多謝侵侵

president xi is my friend = 加鳩你關稅
屌今鋪大獲

千勿跟車太貼, 保持兩秒.......

唔敢太樂觀，如果係真係好消息嘅話真係要做啲嘢多謝侵侵。話晒佢之前都俾香港公司老闆呃過，假如依家佢咁幫助香港，真係香港人嘅福氣

其實就算最尾冇做過任何事，其實我地都應該做啲嘢去多謝肯為香港發聲嘅外國元首同媒體

割讓100年？

佢先令人擔心

我都覺得似呢個
屌佢本身都唔敢出啦

Trump : CE Carrie is my best friend.

人權法案收皮?

美屬香港?
ff中...
但係現實邊有可能啦

有冇屌到

無可能
不過可以從美國得到着數嘅方面諗下有咩係可以對香港有利

不過點知唔係對香港民主自由有利
只係對香港經濟有利

侵仔成日9up

其實香港係咪可以好似台灣咁，比美帝託管埋，反正大6管唔掂，煩小陣習帝囉

真
放榜係我一個既命運
宜家係香港人既命運
已經係命運共同體
好擔心

Hong Kong is my best friend.

支那有乜利益俾到佢

今日先9吹完

今次大獲
死緊, 實賣香港豬仔

一日未講係咩，一日都唔會抱有任何期望
中共講野信唔過

感覺由佢講出口會被賣豬仔
然後大眾會錯信係好嘢袋住先

佢咁講反而仲驚
次次講完同習帝係朋友 轉個頭撚狗咁

你咁講我仲驚

好撚驚侵侵嘅好消息

係咪取消埋關係法

派獨立調查隊黎香港查黑警？定幫香港開放槍權？

hocc fans發現

賣左香港畀美國

會唔會都係唔出老解
坦白講無咩期望

佢所謂good 肯定係平亂

係佢眼中我地係riot

In 侵侵 we trust

唔會掛

即係g7同各國傾掂數

又燈

唔好太大期望，記者似問緊之前侵侵叫香港 stay calm and safe有咩意思。

聯邦制？

我解讀做香港既爭議終於可以平息
因為如果佢賣港 中共鎮壓示威者唔會good for hk

不過算啦 驚都冇用 香港人無棋行 唔指意侵侵靠自己一定鬥唔贏

唔覺會咁

Is also helpful, respect of Hong Kong.

即係本身個措拖唔係主打香港嘅，但就順帶對香港有益

trump都好信， 信佢一成......

睇咗結果先......

唔買Greenland, 要HK

終極大台

哦。

G7都無中國
傾咩掂數
呢個會唯一傾得掂就係聯手制裁中國

如果係bc都應該開心嘅

仆街了 有預感唔係好事

最低要求, 五大訴求, 缺一不可
但我更想係佢打到支那支爆

肯定無好野

大家要明白，好消息三個字係美國角度睇既

唔會掛
好撚驚

Ok
對自己投嘅票負責任

好消息得凍結資產，雙普選或者出兵
得第一有可能

佢個講法好隱悔 人地問佢有冇得修改 佢實際係答要係法治上解決
即係要推番個831 都要人大開會

送比佢啦
唔洗買

頂多只時一粒糖，大家要撐落去！

跟住話推出更多優惠比香港振興經濟

Haha.

呀侵講嘢，聽住先

侵咁講有D淆底

甘願做美帝走狗

再送埋美國自由行黎香港

侵侵不代表我

咪所以同各國傾掂

香港係咪要變condom

咁先係最絕

大台侵

美國隨時比中共知我地想點
中共最近先明我地想攬炒

我覺得佢話得好都唔係咩好野....

屌，我要關係法改，一蚊都唔要益共匪啊

唔好呃我地啦

全城羞恥play

我唔撚信會好得幾多咪俾人呃

肥佬黎大鑊了

未到10月1前係唔會講

有實事先讚你laa侵侵

我引用呢段野唔係想指中共一定會出武警
而係指，只要可以暫時令香港事件降溫，對Trump黎講已經係完成目標，因為佢要既只係簽貿易協議
但同中國傾既方案，肯定唔會係好方案

唔好驚
驚就諗返起走左手足、傷左兄弟姊妹
我地從來唔係因為見到希望先至堅持
反而一直都係堅持先會見到希望

我要攬炒巴有冇咩睇法

賣畀美國佬 ，

呢個時候，唔荒好野

其中一樣會唔會係同英國傾好左
同中英聯合聲明有關

侵侵:你地想攬炒 我送你地一程算係好消息

停止檢控被捕人士
缺一不可

副總是咪唔識英文, 又用錯字

"calm" 令到侵侵以為係講緊香港, 可能副總意思係叫侵侵calm

應該係話同good friend Xi 傾好，會應承增加更多大陸自由行黎香港，促進旅遊業同經濟發展

如果就咁回應五大訴求有啲失望 證明中國跪低 美國暫時收手 之後過一排所有野cooldown咗 又開始温水煮蛙 到時仲仆街 最理想係美國開中國波 之後收CCP皮 解放香港

希望佢知咩係五大訴求

佢咁講我反而有d驚

主席老董，副主席689

佢係建制派 都無朋友
邊個建制派上都擔心選票

到底乜嘢消息係對香港叫好消息呢

好撚擔心呀

好能驚佢賣港

係咪同緊班高官講炸

巴打絲打，星期三見！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

仆街了

問題係你要ko大陸先會有好消息 唔係大陸今次放一放 我地 又冇左團火 大陸過多排又攪鳩你先慘

有可能，BNO平權

我都咁諗

無期望就無失望

點為之好

割讓香港比美國

其實真係講得啱 大家真係以利益行先

似賣豬仔 好驚

唔諗咁多啦，來一發先

sir, this way..... to fuck up chinazi

come on
who believe in pathological liar
CCP will never ever keep promise
dont be stupid

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一定唔會開波啦 傻嘅就算開都係侵侵連任到之後嘅事 如果爭取到真普選已經贏好多啦

有可能係取消香港自貿地位！

幾時先有消息？

689 有follow 曾俊華
都唔follow 林奠
佢地關係無想像中咁好

佢指既好消息其實係中共應承唔會出兵血腥鎮壓
trump撚知你咩5大訴求咩
所以唔洗打J 政府會有咩讓步

如果我地搞機場令國際貨運受影響 加速全球經濟衰退
侵侵唔敢對我地用完即棄

再次回歸嗎

樓主你想點呀？

玩夠未？

Fight For Freedom
Stand With Hong Kong

敵人既敵人

多數唔係好野

our president

可能對香港某啲讓步
換侵侵頂住人權法案唔好過

Anyway點都多謝侵侵

唔知點解，佢咁樣講我仲驚

賣畀美國佬

可唔可以Twitter叫trump don't sell hk

除左達成五大訴求, 任何消息都唔會係好消息.......

state 51

侵侵邊會咁好死啊

唔係好信得過

家貧，冇辦法啦！

呢個係最有可能，要整爆支共個春袋

係就快撚啲

大鑊 佢咁講唔方好

侵侵d野難以捉摸
有d驚驚哋！

開心一秒好啦

信唔過侵侵

唔撚收貨

香港人好快可以共享中國人榮耀

樓主玩夠未？

牙...牙侵?

佢咁講我反而怕⋯⋯

How about 香港獨立

對支那黎講80-20後最反佢，如果英國收曬佢地走，香港等於完全回歸（留低只有廢老加未成年人），再由支那殖民入黎

連埋啲農產品一齊賣香港俾日本

沖繩県香港市

聽住先
呢條撚樣都唔係好人

其實諗都諗到，唔通侵侵迫到小熊維尼比雙普選咩

而家件事越搞越大，其實大家都收唔到科架啦，我就做足準備攬抄算鳩數

It really Good news .
Combined with Hong Kong 🇭🇰 🇺🇸

贏？唔多覺 有所謂嘅真普選已經改變唔到乜 一國兩制係唔可能實行到

我都係咁諗

Chairman XI

信住先 到時會唔會係condom 🤔

商家佬講嘅嘢有啲保留

都有可能係
係公佈制裁香港官員名單

ff too much

但平權唔係good for hk
只係得某部份人得益

好消息係新疆教育營擴建迎接全港市民終生入住

係唔係決定放核彈喺香港

對香港政府係好消息？

sir

我寧願侵侵唔做野
等國會去處理香港

特朗普賣香港， 來得到貿易談判成功

似賣比啊爺多

係就快

跳出跳入已經loop 咗無限次。聽日又會話中國自行解決。

送多4000億儲備比佢

你有信心功夫好得過佢老婆？

He is the True King

一係咁啦 香港加入第五十一洲 唔洗要你福利再額外交30%稅當軍費

侵侵次次講完同雜種係好朋友就加關稅撚鳩佢
希望唔好講good news for hk係撚鳩香港

Do it! Do it ! Do it!

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

堅定流呀

習總答應人道對待香港示威
一定係除非唔係

係要放埋班義士

係佢地角度係好消息,對我地嚟講未必, 佢唔講呢句好過

其實真係希望唔熟悉Trump
啲政府同做法嘅人鳩up帶風向
仲信埋啲鍾意人格謀殺嘅左媒抹黑

可能佢都洞悉到支那好香港衰，支那衰香港好

Donald J. Trump
55 分鐘 ·
Great respect for the fact that President Xi & his Representatives want “calm resolution.” So impressed that they are willing to come out & state the facts so accurately. This is why he is a great leader & representing a great country. Talks are continuing!又進入撚狗MODE...無學能力既中國人又要一地精了

同外國講係一套
真係俾我地又另一套
唔好俾我講中

我建議大家做定壞既心理準備
咁樣係對運動最有利
唔想手足希望越大失望越大
果種落差唔係咁易捱
就算結果唔好 都已經做好繼續打仗既準備
而唔係崩潰
天佑香港

屌佢咁講我好驚

好驚原來好事就係幫手止暴制亂

deal

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

Trump有資格去宣佈香港獨立?

我就唔撚信，開泥見我先講

好撚驚

五大訴求。缺一不可既英文係咩

fuck 條友口講一套

有冇個分析可以望下？
自己唔太識基本法同中國局勢想學嘢

trump要保護香港人啦

個堆垃圾貪錢派/親中派 用錢可以收買到

多謝trump

真係最撚怕依樣，即刻無咁一半人

記實缺一不可就得啦

認真
佢講既好消息
好似差唔多每次都係 對當事人/地方黎講係壞消息

不過我梗係想好消息啦

獨立委員會係查政治人物，即係邊個下命開槍，點解對個政策推得咁差，警暴問題點改善

狗既罪行除左獨立冇其他方法搞
3萬隻狗趕出香港就得，政治解決
交司法系統又搞唔到，有寧縱勿枉既原則

佢咁講真係好怯....驚驚....

901 機場見

雜種話人道姐
班狗都管唔到

50%都屌

係侵既角度 點為之good news for hong kong

聽到佢話good news仲驚

講完都無用
聽朝咪又係歷史文件

美國佬 講利益

對邊個黎講係好消息先

派美軍黎香港協助徹底制止香港暴亂

好可能只係林奠正式宣佈撤回個修訂
最多成立一個全部係自己友既調查委員會

唔樂觀

同感

trump trump 99%買撚左香港

賣

希望

係，但亦係各方最簡單同最易接受嘅方法，80/90/2000代哩班會送俾英國，係支那眼中係亂源。一走之後，支那再殖民入黎，香港就唔會再亂。

不安 希望真係好消息

商人眼中的good news....即係trade左香港的未來？

唔好開心住
睇定啲
唔好有期望

Five Demands, Not One Less!
（喺twitter copy出黎）

佢講good news先得人驚

睇大陸今日講歡迎外國投資就

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

we have good deals
you have good news

一係比雙普選
一係香港獨立

鵰咗啲咩?

香港民主及人權法

要賣香港了

Molamola

hongkonger my new friends

你係先好，你比假希望即係推我前線班手足去死

應該唔係我地諗既

咁即係壞消息

聽住先啦 不安

人地話同習近平係好朋友話賣港
話香港有好消息又話賣港
比晒班左膠帶風向真係食得屎

唔知點解有唔好既預感

睇定啲先

亞洲瑞士

我願意交稅比聯邦政府 出美軍保護我地

佢成日講反話

只有共產黨滅亡先係對香港最好嘅消息
侵侵係咪打倒中共

正

其實都傾到咩 美國要中國結構性改革 中國一做同倒台無分別
中國唔應承又只會比美國撚狗。美國放過香港守住關係法，默許中國偷技術？

你老味 咁樣拎光環
仆街生意佬

怕民主黨班奶共狗好過啦
怕反中第一人 Trump奶共

如果Trump真係幫到香港，比到我地想要嘅野
我會成個禮拜都唔睇日本AV，剩係J假波大屎忽鬼妹

又出口術

我地「五大訴求缺一不可」
理撚得你同習近平傾D 咩
總之少咁一樣都繼續抗爭

因為完全想象唔到共產黨會有咩讓步

真係做野先打飛機啦

Carrie Lam is a very very good friend of mine and she's a wonderful person

即出兵黎香港

句句都睇得明 但係都唔明佢講乜

食唔落飯
利申 A-level炒左粉

唔好9up呀 牙侵

Can we join the all mighty US of A

賣撚左我地

有聲

聽住一半先啦 商家佬始終都係商家佬

有預感仆街

屌 「或將會」

希望係對我地黎講係好消息

完

夠閪膽出咩
無左香港成個中國收得皮啦

係咪仆街嘅前奏

同支那deal done

最多咪話唔出解放軍
點會俾美國干涉內政
大家理智啲啦

定係對藍絲有好消息啊?

信香港班左膠 強行抹黑Trump
根本係民主黨又係奶共嗰邊
你同班三毛放流料 帶風向有乜分別

睇英文 文盲？

美國國力有資格去宣佈香港獨立? 無啦啦又咩背負三戰風險? 你係咪諗多左呀?

唔方好野啦出賣左香港呀

唔好抱咁大期望

侵侵聽住先，狂人呢個稱號唔係講笑，陣間President Xi is my best fd 幫手清算港人

又出嚟撚狗，呢條友鳩吹真係第一

利申：燈神燒山第二

廢港元，直接用美金？

Trump, save Hong Kong!!

香港被賣？

Trump做過啲乜奶共?

To do something? 做乜至得？

Trump 叫香港 calm 咋嘛，
不嬲都係咁叫緊，只係而家強調啲

宜家講緊trump難捉摸
not奶共

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

唉個心隻小鹿亂撚咁撞
屌你老尾講就講啦

覺得有不祥預感
應該五大訴求唔會齊晒

She is a great leader

侵～侵～浸～浸～浸～浸～

香港第三次被賣

共和黨同民主黨都支持香港示威者

或者希望燒山出句聲，可以負負得正

輸開就會咁 呢兩個月就黎三個月乜都爭取唔到
如果有睇波既就知同利迷一樣 悲觀撚

Fake news 黎架 佢係Twitter 屌完

快

五大訴求 缺一不可

無言的Trump Trump Trump
Trump襲我心

一國一制取消獨立關稅，取消關係法，香港再冇言論自由，上網自由，所有錢都係黨，香港人會行北韓果套所有野由黨分配，返工係責怪唔會有錢，只會有糧食

唔通信hocc同美國班民主黨咩
淨係識攞光環 民主黨仲要好多奶共

以我所知侵仔講既好消息都唔好得去邊

仆街，好似Chairman Xi is my friend咁，會唔會有伏架

感覺有點不安.......有冇人問問美國國會議員？？

明顯fake news抹黑啦 見唔少啦

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

賣比美國

佢講完就應該會制裁埋香港

我兩個禮拜

港元一對一美金

唔通話：好野美軍黎啦，大家坐定定睇戲啦咁咩

有普選 一切就好傾

大撚獲似係中共deal完賣港前奏

我係中共就賣左黑警加撤回
唔信佢地唔撈，交晒d黑警出黎平息民憤。
1成人都冇。
保住林鄭就已經保左政府威信

Sir quick quick we bleed so much already

唔好玩咁大，砌低中共就得

明居正幾時係左膠

大家可以入黎睇睇涂謹申點講，平衡返心理先

we will never walk alone

夠鐘攬炒了

但上面勁多人屌trump
明明英國新首相奶共奶上面都無人屌

正解

侵講開反話

要睇粵劇特朗普

好能驚, 最UNPREDICTABLE

大家唔係想攬炒嫁咩，做咩而家咁驚唔明

民主黨好多人奶共
不過而家香港人權問題先收埋晒
拜登本身以親中派參選總統

Trump口中講既香港係指政府⋯⋯⋯唔係我地

我有不祥預感⋯⋯

驚驚哋

佢一講好說話就仆街
My friend~

we may have a good deal with China

she is the greatest woman I had seen

係真就好

唔好意思 借位宣傳下
【金錢戰線】零成本將一億黨鐵營利送比立場蘋果

好可能維持關係法

咁係壞消息呀

feel度冇好野

可否貼去時事台?

攬炒對香港人係好消息
對香港唔係

今晚繼續play

似係攬炒多啲喎，要換定美金同埋入定午餐肉即食麵？

好至好講呀大家咁熟唔好點我呀

中共驚美國
唔驚英國
同埋d人話trump賣港咁又點？
唔通話：好野美軍黎啦，唔洗打啦我地

大家唔好咁快扯定旗先啦
九成九又係d咩願意和平對話之流
大陸唔會應承佢d乜
侵侵都講話你地自己搞掂佢
根本佢都話之你

唔好咁快開心住, 分分鐘驚多過喜

算撚數啦Trump

下, 我寧願攬炒wor, 咩9野good news 呀

宜家係警我地炒，但中共唔炒

我地仲有國會 唔洗驚

而家就係驚佢話唔打算攬炒

睇蘋果好似係過人權法，關係法唔過

除左俾香港自決
其他任何野都唔當好消息

別高興

自己繼續抗爭
但點解話Trump賣港
Trump點解幫中共
明明Trump係行動上好堅決對抗中共

個心即刻沉咗一沉
仲擔心咗

慘, 香港要好消息出貨了

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推，巴絲有Twitter未？記得用新email 申請

有d淆，但請抱有希望

侵侵9upper
有好消+中共跪底
我幫連登仔含撚又如何

侵侵彈出彈入
唔知佢會唔會賣港換deal

留名

有一種感染力
香港人~~~
加油~~~~

唔好有任何期望

五大訴求🔪🔪缺一不可

彈你老母
Trump點撚賣港換deal啊
賣港對佢無好處啊

Please liberate Hong Kong

靠國會過條法案仲現實

大豆賣撚埋比日本
中國比乜野好處佢
重要得過香港?
香港對美國經濟都好重要

即係冇啦

香港獨立

Trump 同我地一齊反共架

不嬲都係自己香港自己救

好似過3分2票數通過嘅佢無得唔簽

咁咪仲好, 你估外資仲會唔會參香港玩

trump 揼人之前都係盛讚對手

脫左歐唔奶共唔通奶自己咩
英國戰線可以做 但都係唔好抱太大期望
除非支爆英國無得旨意佢

直接雙普選

9成係賣咗香港俾中共放手去搞

仆街了 刁帝前排先打完2個電話 咁快deal到?

大家唔好自亂陣腳

仆街 次次佢講好野......都唔方係好

係真至好

再多一條戰線

只要係關係香港，都要加油

中國美債卷跟香港外匯互換計劃
共匪用咗幾多香港外匯就換返中國美債

鳩up唔使本
美國比權中國搞香港
你仲唔知香港優勢係邊到
同埋中國之所以未出解放軍嘅原因

特朗普會得到想要的之後捨棄香港， 令香港人像避孕套一樣即棄， 所以我地自求多福好了

不過敵人既敵人就係朋友
唯有信住佢先
不過都係為美國自己架啦
幫你只係順手

唉

生意佬！
冇利益唔會做囉！

習總係國內都有唔少政敵，我成日覺得侵侵係想中國妥協之餘，但又想幫習帝坐穩個位。

trump每樣野都反口起碼5次

香港人咁信佢真係反胃

我都想啦， 但現實邊可能㗎

Real dream....

多謝侵侵

例如呢? 中國可以比乜野好處美國?
香港反送中運動之前 美國已經制裁緊中國
屌你老母鳩up 刻意抹黑Trump同三毛無分別

dun ff

屌，信佢一成，雙目失明

由侵侵把口講出黎就仆街

唔該你真係good news

多謝還多謝
佢咪又係從中抽水
對佢香港係棋子
對我地佢都只係工具

呢個真

有機會係半分割香港俾美國管，到時所有關於美中貿易都會全部響香港進行。到時支共可以鎖自由行，只俾支共特定人士去香港，同時封鎖消息對內話懲罰香港所以殺自由行。不過到時好多香港人沒得返大陸（可能有晒record 知邊個參加返送中）

又一個以言入罪
Trump由上任到而家無停過搞中共
但係就不斷比你地製造親中形像
你地真係同三毛無分別

唔好ff啦， 現實邊可能，
同埋如果對香港好， 應該要買咗香港， 唔係租香港

fake news同hocc可信啲

Rip

'interest' 今日無意中睇咗一個台灣時事評論員分析後 我好肯定解放軍唔會出 假如解放軍一出 美國就用人道主義連同其他國家攻佔香港 再用藉口去唔洗還錢比中國或拎香港儲備 另外用經濟手段拉攏其他國家去制裁中國, 咁樣美國喺世界警察個角色可以玩多幾十年。但唔好太依賴美國,佢未有實際行動,香港人要靠自己。

用香港民主化做trade deal條件？

等定d 先

屌啦
你咁講，一般都唔會好
就來九月啦大家，醒下下啦，最恐怖時刻到了

老大，五大訴求
少一個都唔得啊
你唔好好事多為幫中共降溫啊

10月1收中共皮

招喚國師求解

佢FULL GEAR落嚟砌路障呀??

佢肯定唔清楚五大訴求
取消港共班官美藉先啦

幫到香港我一定支持侵侵連任!

認同個D 議員係有用就唔會搞到今日咁
佢地第一樣緊張既係佢地既權力
之後先會係香港市民
已經有好多佢地關鍵時候賣港既實例
所以唔可以俾佢地把持出賣我地
佢地退居後方做支援就可以
叫佢地去和談和平協商
我地只會成為佢地既政治籌碼去獲尿取更大既政治權力同資本
政治就係咁現實
個D 政棍一個都不能相信
只能相信自己既眼睛同埋判斷

爸爸要仔仔嗎？

Trump打isis
Trump逼朝鮮棄核
Trump制裁中共

連登:trump只係生意佬 唔理人權

人權法案正式出台

其實就算trump想阻
國會要過佢阻到咩

Hong Kong is my best friend mode

只要拉埋佢同一隻船
為左面子
必與我們同在

制裁港共官員

佢講好野我仲驚

而家邊個呼聲最大?

睇下咩料先啦...
做到野成萬人拆你支美國旗多謝你仲得

最好攞美國最左膠嘅州份同中國交換香港， 尤其係美國民主黨票倉州份 - 加州

侵侵講出黎好難估

嚇下大陸都好嘛

如果係任何等於延遲到2047先收皮的消息，我唔覺得係好消息

美國真係有人咁講
因為美國班青年好多支持社會主義

最好就係g7都認同人權法
一齊制裁

侵爺好波

佢咁講我反而驚

((((留意)))) 葉劉去左美國，勸告唔需要推"香港人權及民主法案"

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小心，唔好開心得太早

發夢無咁早啊，悟空

依家最新風向係反trump
屌你樓上成班打手同微博班五毛一撚樣, 一味屌trump

傾deal果個係trump, 我有我開心關你地撚事咩

trump
民主黨無一個揀得落手

Trump: Carrie is my girlfriend

睇左十幾頁
冇人提that message只不過係叫各方calm

Trump: "I think it's a very good word to use, 'calm.' Not a word that I use that often, but it's a good word to use. And I think it's one of the reasons its a great country... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"

香港已被賣

bernie Sander?
Joe biden?

睇左十幾頁
冇人提that message只不過係叫各方calm

咁美國總統點會為我地諗利益，佢一定先以美國利益為考慮。

點賣 反中第一人賣港?
有乜野好處可以令trump
放棄咁多美資嘅香港?

你地唔好剩係mon呢個post，出面啲新聞吹晒過人權法，呢個應就係佢話既好消息

真係驚多過喜冇期望冇失望

可唔可以立法直接取替基本法 cancel左個五十年佢

睇片

Donald Trump: "I think that message is also helpful, respect of Hong Kong. Really good. I think it make it easier for Hong Kong to do something... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"

根本同CNN無分別

放Twitter tag Trump trump

好期待啊！如果無得獨立我考慮和侵侵割蓆！

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係咪真架侵侵 唔好呃我地

你啱既我做1，3，5，無毛有咩所謂
我就係唔信呢條自撚會真心幫任何人

末有咁快知邊個跑出，不過要侵侵知道幫香港有選票，美籍港人選票都重要。

“You know I’m automatically attracted to Carrie Lam—I just start kissing her. It’s like a magnet. Just kiss. I don’t even wait. And when you’re the president of the United States, she let you do it. You can do anything. Grab her by the pussy."

聽住先.....

721
811

If it is real
We will love Donald Trump very much
King of the American

獨立先係好消息

biden成70幾歲仲出黎選, 恨做總統恨到出哂面, 連同佢共事既obama都無出聲撐佢

bernie sanders又係死廢老, 仲要個級數同上面果啲比差幾皮

有無巴打今晚唔訓等trump佬update tweeter?

從外圍因素話俾大家知 當佢再對5500億再加5%關稅 而共狗已經對佢求救話要從返談判桌 加上佢又預告香港有好消息 種種情況黎睇我信係好消息

因為共狗已經支持唔住 美帝要玩佢 高就高在唔要玩死佢 要折磨佢令佢慢慢覺得越黎越痛 你要死？等陣 我打返支強心針幫你吊命 確定你未斷氣 再慢慢玩 無限loop 咁先係最識玩既人

In trump we trust

泛民大佬肥佬黎, 係美國清一色見共和黨人, 上fox news

背後點會係美國民主黨

冷靜d先
侵侵成日口一套做一套咁撚人

我都係咁話 真的仆街了

我真係好想侵侵繼續做美國統統！

支持但成數唔大

鍊支那春袋

The story by Axios that President Trump wanted to blow up large hurricanes with nuclear weapons prior to reaching shore is ridiculous. I never said this. Just more FAKE NEWS!

我唔要good news 我要攬炒

一定要雙普選，到時全民動員用清算警暴為題投票，最後垃晒班卜街坐監兼罰錢！

我唔要袋住先

佢講hk not hk ppl
真係驚

到時到愛國藍絲出黎暴動
利申：明知無可能

起碼唔使再煩香港嗰啲嘢

Trump welcomes China's call for 'calm' trade talks, wants same in Hong Kong

BIARRITZ, France (Reuters) - U.S. President Donald Trump on Monday said China’s call for “calm” trade negotiations sent a positive message and should also be applied to the situation in Hong Kong.

原PO cut 頭post 尾
Trump 只不過叫大家calm down
成班check 都唔check 就FF

有啲驚如果令到個局面變到進退兩難就大獲

攪死中共，中共倒台，香港獨立，支爆先係好消息，其他咩消息都唔收貨，如果唔係咩叫攬抄

蜀中無大將，廖化作先鋒，呢兩條友多數冇運行，democrat 根本無大將可出。democrat 來講Biden 暫時支持度高少少。

亂吹風

又係人格謀殺
Trump上任係行愛國路線
美國不分人種不分性別 失業率創新低
嚴管邊境令治安變好 減稅創就業
解決奧巴馬養肥到搞唔掂嘅ISIS
主動搞北韓 逼佢棄核
制裁中共 關注新疆問題
連國內都有黑人組織支持Trump

佢咁講完我好撚驚wo

佢咁講我仲不安

將D 賣唔哂嘅龍蝦 送哂比香港示威者？？

聽住先
有保留

幫香港人講好數就真係鳩up唔使本
驚你希望越大失望越大
如果真係因為美國令中共要係香港問題上讓步 咁無面嘅野中共會接受咩
中共要搞香港唔一定要出解放軍嘅
國泰 黨鐵就係好例子 唔好唔記得立法會都係俾中共控制著 俾咩你 拎啲咩都係佢話事
只要trade deal有好結果 香港表面上係穩定同中立 仲有所謂嘅一國兩制 保障到美國利益
我唔認為trump唔會隻眼開隻眼閉 始終美國依家都有唔小問題要處理
你問我緊係希望聽朝中共答應五大訴求 唔再告義士 立即有雙普選 但係我始終單靠美國有啲難囉

真普選唔該

Trump 會唔會係講緊人權法的通過?

［述職］涂謹申見完美國國會議員

等睇trump撚狗

咪係唔好咁天真
同埋條友根本唔識講數

同感
但賣咗我地都只係會繼續攬炒

我都好驚訝 點解而排肥佬黎見咁多共和
但劉細良同佢熟嗰啲人都明顯支持民主黨
仲形容到trump係親中咁

唉咁就死。佢同蕭生差唔多level

無錯，上次大選我支持侵侵比人鬧到PK.

陳雲：特朗普在G7會議接受訪問，請香港人稍安毋躁，他認為香港將得到中國的好消息。特朗普在加稅逼迫之後，加上昨晚香港人勇武還擊特務兵團，中國終於面對現實。
至於特朗普說香港的最終結局（ultimate outcome），我在文化沙龍再講啦。不過，大家都知道，最終成果，是我一貫主張的：中美共管香港，香港成為中美雙方的邦聯成員，變相獨立。
//Trump: "I think it's a very good word to use, 'calm.' Not a word that I use that often, but it's a good word to use. And I think it's one of the reasons its a great country... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"//

優勢只係市場自由同法治精神等
但唔包括政治自由

反正只要keep得返對美國經貿有利既條件
唔會搞到在港美國公民
就算解放軍64式血腥清場侵侵都唔會理

不過我諗示威入面唔少都係拎美國護照
應該唔使驚清場

梗係

Good

肯定係兩個傾掂數，香港有乜事美國都唔會干預中國打壓手法

佢咁講仲驚

唔敢有希望

好明顯佢係講緊中共自己會搞掂啦

唔係鬼，不過亦只係咁啱今次同路而已。

其實好多香港人住加洲，幫下香港對佢都有好處。

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

有保留 大家唔好掉以輕心

中國已經係美國最大敵人
而家美國係以搞蘇聯嗰種方式搞中共
雖然無乜可能出兵 但trump繼續連任
應該唔搞到中共收唔會停手
更加唔使驚賣港 佢一賣唔使諗連任
而且香港對美國都好重要唔會比中國亂嚟

佢通常話好消息都係會變壞..

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

唔好掉以輕心、侵侵咁講仲驚、點知佢地枱底傾咗咩

算啦
香港只不過係中共嘅春袋
侵侵要搞9中共 先踢呢個春袋 等中共痛下
萬一佢同中共傾好數 得到想要嘅利益
我地呢粒彈丸之地咪

本日就好笑 Trump唔識講數

100%

我有種不祥嘅預感

如果希拉里上場就大獲
明明佢先係通俄嗰個

hopefully, if trump really understands what we are asking for.

好伏

希望佢今次唔會9 up

各有各做, 5大訴求, 清晰無比

佢之前都話同維尼好Fd
勿太貼貼

thank you sir！

佢有人格比我謀殺?
你係平行時空呀?

佢將d未成年洗至幾個月大既bb難民單獨暈係類似二戰既集中營 仲要d小朋友自己上庭辯論 cls

仲講北韓 條謀利竟然信kim jong in 金同佢講完一個星期已經返咗口

伊朗單野差d搞到大戰

將會有好消息係假標題
樓主有意咁樣錯誤翻譯
明明侵只係講"calm"呢個一個字
而呢個字就係所謂既good message (大家懷疑緊係指唔出老解)
樓主咁樣譯嚟呃人為咩?!

唔識講數...

小心侵侵，呢個癲佬成日180度轉變再轉變。

唔敢有咁大期望

死得 香港rip

仆街
侵侵每次話同邊個係好朋友
轉頭就做野

繼續詆毀同人格謀殺
唔好講trump 就算係親中總統都無得唔理
而家香港受國際咁大關注
一定唔會比中共血腥清場

仲有中共係香港搞64自己都會收皮
成日用陰謀論9up 呃啲唔清楚嘅人

到時藍絲可能係爭住排隊換新香港passport/攞綠卡 口裡說不 身體卻異常誠實

屌睇完仲不安

懷疑緊強制取消聯繫匯率

我怕失望

共匪玩統戰玩得咁撚開心吖嗱
呢鋪就到我哋統美國佬戰共匪

個巿已經跌夠做一個每十年既循環

你地講咗幾多次trump賣港
反中第一人 對中國最強硬總統啊大哥
想係香港呃幾多唔留意時事嘅香港人啊
民主黨打手定三毛?

睇片. 侵唔只講"calm"

Donald Trump: "I think that message is also helpful, respect of Hong Kong. Really good. I think it make it easier for Hong Kong to do something... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"

係未講支那準備爆

反正話支爆左成十年 今次爆硬？

唔算，林鄭下台咪另一個傀儡上
五大訴求其實只要有真雙普選
其他自動就會埋位

不過侵侵嘅嘢，有真action 先啦
我就覺得未必係好嘢喇

係咪講緊人權法咋
美國國會，我真係信你哋架

唔好咁落觀...睇定D先

做唔到架....

大鑊

應該係，其他人唔知自瀆啲咩，唔通你覺得佢會直插幫你解決咩

大家諗下點先捱到九月先講

伊朗班人主動引戰 Trump停撚咗啊

Trump一直用衞星監視北韓動向

仲有邊境負責官員出埋嚟表明
邊境係有妥善處理啲細路 有埋電視比佢睇
如果你唔係淨係睇cnn嘅話 應該知

要不是侵哥，ISIS 都橫行中東啊

不如講下大家最擔心既情況。如果侵侵美國同中國ＤＥＡＬ左維持香港美國關係法換黎美國扮睇唔到香港被中國打壓，香港無錯係會有幾年保證安定生活但香港本身就有絕症大限去到2047。只係會留多你幾年命黎保你中國命。中國必定會在經濟上呢幾年設法搵方法脫離要依靠香港既方法。但事情已經番唔到轉頭，要脫離香港搵人仔只可以靠改革令國際信服 但中國對香港動哂武盲算唔出老解已經失哂信心。我地仲有西方市民既民意同同情 所以無論乜野走向都好，共產黨只有死路一條。最好既結果就係共產黨解體。
中國自願攬炒例外。

小心跟車太貼

Trump連任嘅話一定爆

其實要左/共管香港對Trump 可能係有益處

堅正

擊破大陸就係幫香港

新疆問題有改善過咩......佢制裁左中國D咩。。

侵講明要有真一國兩制先傾
習總搵得侵傾
似乎有真普選？

sales講野

冷靜，保持觀望

根本成個環境因數，將會見到支爆 但睇點樣爆無人知

所有經濟數據都見到支那唔掂 加上外資都走晒

可能喺G7峰會入面叫肥仔俾哂所有970630或以前嘅香港永久居民及其子女居英權啩，好消息得嚟又唔使自己做嘢，你班人有保障就可以繼玩雜種幫佢打貿易戰，三贏局面。

幾時講過？

關稅 中興 華為 孟晚舟
捉中國間諜 遣返中國留學生
搞佢盟友 俄羅斯 北韓
新疆問題插唔到手 但有發大嚟講

幾時開估

咁即係死得

唔係要過議會？

最驚佢的gd news係支那作出部份讓步，佢就游說國會縮番人權法

得罪講個句
Trump第一日知佢為人?
有利益比佢,咩撚都可以出賣既人

巴打有d暗示wor

香港 或將會有好消息
關鍵好消息向邊方講先

國師分析

陳雲：特朗普在G7會議接受訪問，請香港人稍安毋躁，他認為香港將得到中國的好消息。特朗普在加稅逼迫之後，加上昨晚香港人勇武還擊特務兵團，中國終於面對現實。
至於特朗普說香港的最終結局（ultimate outcome），我在文化沙龍再講啦。不過，大家都知道，最終成果，是我一貫主張的：中美共管香港，香港成為中美雙方的邦聯成員，變相獨立。
//Trump: "I think it's a very good word to use, 'calm.' Not a word that I use that often, but it's a good word to use. And I think it's one of the reasons its a great country... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"//

誰求誰 香港只聽英美號令

唔好開心住
如果至多只能夠還原返去提出修例之前既狀態
其實一d 好處都冇

知唔知乜野係關塔那摩灣?

彈出彈入
應該唔會有咩GOOD NEWS
頂多可能係冷靜處理唔出兵

好似請左個維吾爾族人去國土安全部做

一直最重要嗰批農業大豆比日本買咗
中國攞乜野嚟講數?

燒山2.0

例如呢 Trump攞過乜野著數出賣人

英就唔撚使諗啦,
英個個奶其閪黎

係 而啲永遠無人提起
做咗都無人留意

點解美國唔比出老解，原因同當年上海一樣，今晚講好數，明天就清算你股票行。今日出老解碌豬，明天你出老解清算花旗匯豐都得啦。

唔會還原返去提出修例之前既狀態

起碼, 以前無 香港民主及人權法案

買豆單野,已經好例子
唔撚係話呃住買豆先,一撚早關稅就加到爆哂

咁出賣咗乜野人?

唔可能，放得手俾你出老解，美國仲駛係亞洲搵食，台灣滅島啦。

侵侵，I love you.

個個都好驚係唔係咩好野

有咩可能..共狗咁緊張主權
外國講多兩句都用咀炮掃射

香港冇野比佢出賣

美國銳意重返亞洲，咁樣放手俾雜總出老解咁返乜鬼亞洲者。

有普選 都可以推個奶共出黎選
好似韓國瑜

俾選中的一位總統打擊中共

相反 無論係人權同利益方面
出解放軍對佢都無好處

無乜可能，除非美國大兵唔理中共直入維港。

因為即係認錯
習帝表示皇權是沒有錯的，錯只有臣子，

但我又唔認為侵侵會想香港攬炒
咁用對美國冇so
至於五大訴求佢更加唔會直接幫我地dual
所以唔知
或者又係9up 多次

中共有咁撚順攤

匯價都反映左

出手新疆就 WW3 架啦，歐盟都未準備好同俄羅斯坦克大決戰。

德國啲坦克好堅，俄佬都好撚怕

國會係民主黨渣旗，民主黨呢期十日而借打中共去拉票喎，呢到無乜可能。

俄羅斯內部都唔係好穩定
同中國關係都好似無想像中好
到時食花生都唔出奇

反共已經係美國由民間到兩黨共識我地激發左佢地愛國心同國旗國代表既初心 侵總統好難唔跟大勢玩 除非佢唔想連任 而且彭斯都係一個超反共既人物。同埋如果侵總統可以杠到共產黨解體，無deal會比呢個achievement 更有價值。老實講再多錢對佢黎講都係數字 商人唔為錢盲為面架啦 唔洗驚住

係啲美農遲左有買家囉，家下變左收日圓。

反正本身有補貼

政治方面美國可以唔理，去到人身安全同錢銀一定no deal

This way sir

數量問題，德國自冷戰後都無新造坦克 vs 俄羅斯日日出廠。

無用
除非獨立
唔係支共咁陰濕咪又係秋後算帳
香港要有救真係要支共滅亡先得

德國有出口，睇番wiki

唇亡齒寒普京懂嘅，不過會收好貴。

無期望無失望

如果要捨棄香港，之前侵侵就答應「魔鬼條件」，之後畀中共派兵鎮壓喇！使乜等到依家出賣香港。目前係侵侵提高關稅5%，中共跪低求重起談判。

有，但能夠上戰場的太少，之前德國自己媒體都屌過。

真係要留意Twitter

就算有普選，都只會香港版烏坎村

如果唔信美國，呢個世界無國家可以幫香港。

但中國戰力係迷
習種又唔係唯才是用
連軍官都係用自己人或者買返嚟
加上無作戰經濟
打自己人 鎮壓平民就叻

其實留言既人有幾多係有click入去聽侵侵成段野講乜?

所以未一直唔敢過台海囉，一來美日取態成疑，二來自己戰力都係？

支那承諾信唔過呀侵侵

其實佢作為 總統 ，世界級有錢佬

權力/金錢 已經係人類的頂端

其實佢係唔係只係想做一件名留青史野

好似人地 列根 另蘇聯解體
布暑 打左伊拉克

之前奧巴馬總統 完全冇一d 世界事件

比你係佢個位 有權力 可以做出咩 事情名留青史？

打戰鬥民族又出師冇名 又大風險

所以佢得一個選擇

可能一國一制 對香港是最好的

伊朗嗰邊仲惡

條片睇到喊

中國戰力係勁一早武統台灣啦

你諗下台灣1億人口都唔夠丫

咁你又岩 錢對美國黎講係數字遊戲而且 佢要名留一定會攪掂中共

似係將香港賣到個好價錢 唉

自10月1日起，對總值2500億美元的中國進口貨品，由原來的25%關稅增至30%。
另外，於9月1日起對中國進口貨品加徵的3000億關稅，由原訂的10%增至15%。

不詳預感

其實原話好多種解讀。
都可以理解成各方保持平和，可達成終極結果。

收下皮啦好無 你係咁無知嘅
就睇下面啲討論 唔好人云亦云

唔好比太大期望 唔可以依賴其他人！

侵侵接管香港？

有真普選有機搞獨立
趁住中國比美國打殘嘅空檔

哦 係呀師兄
多謝你獨特且on9嘅見解

mola mola

認同

唔好比假希望呀

chosen one

唔買格棱蘭買香港

佢同逄貝澳 好早巳佈置點救香港 對抗CCP

對住佢，認真你就輸了

列根佢偶像

+多15%啦關稅...仲有唔撚好再賣大豆俾佢啦...如有人仲設未撤出就明年加佢重稅啦...唔撚再賣佢啲稀土啦...以後佢有乜大災難連慰問咭都咪撚寄俾佢啦...

以上係全部香港人要求!

如果中國跪 美國一定唔會好似之前咁進取 比中國回氣之後搞內政 即使有真普選 一定好多打壓

Sor
彭斯講先岩

屌 仆街啦 侵侵成撚日講反話

所以未禁住囉，如果一邊開打，另一邊就無火力。唔好諗日自好打得，區域性可以，但日本全國都未必想再打一獲。

咁要KO 樓價先，美國好重稅。

唔駛理 Donald Trump 依D商家佬唔出賣你已經偷笑，做好自己 [ 五大訴求，缺一不可 ]

調返轉，侵哥高調要美企Take side 都預左反面，今日美國仲會得些好意就收手之餘仲要係一啲好處都未到手。唯一有成效係令中共仆街。

既然你地想攬炒
咁就成全你地啦

姐姐說：攪鳩妹妹 我最開心

同陳浩天班航母個theory 成功率差唔多

兩個月冇聽過好消息

所以理想又比較可能會發生嘅
應該會係trump連任
or換另一個對CCP強硬嘅
堅持打落去
打到大陸經濟崩潰
香港再輸出革命上去
令到上面內亂
CCP就算唔倒台
中國咁都唔分裂
都應該搞返20年先回到氣
香港就可以食住個勢獨立

長遠嚟講
可以踢走深圳
融合埋同樣講廣東話嘅廣東省
重新提倡正體字
一勞永逸解決香港唔夠地人口過多嘅問題
咁就粵獨不是夢

最差都要令香港成為自由市
中美共管甚至聯合國托管地
唔係終有一日支那覆桌就冚港產

利申9up

美國第51州份

Tui

如果個deal係香港人可以免審查移民日本就好了

可以搞到共產黨既就只有美國，雖然唔可以太大冀望但都好想美國可以幫下手

唔係終有一日支那覆桌就冚港產

Real

on9啦
依家放過中國=放虎歸山

所以要睇美國deal 乜

佢所謂嘅好消息可能係港共嘅好消息

快啲救救香港人

咪玩宜家廣東雀邊有人講粵語

總係有種不祥預感...

真, 香港獨立最大難度係地少
港獨唔太可行, 粵獨比較現實

踢走外省人

地少唔係問題

我都驚啊

點解會係日本呢？？

取消關係法

Pish

23 條後就已經覆卓啦

條友崇日崇到short左, Trump傾既deal, 咁都可以聯想起日本

簡化香港人移民美國手續？

放寬香港人移民門檻

有，高中端消費個班仲係老廣州，出黎打工就多數外省，不過你同佢講白話佢地實識聽。

仲要負責人權個D野,真係一巴打埋去

深圳不了, 太多垃圾外省

上次去廣州，舊區仲係粤語溝通

唔好期望太高,最多咪建制既獨立調查委員會+徹回

Trump: "I think it's a very good word to use, 'calm.' Not a word that I use that often, but it's a good word to use. And I think it's one of the reasons its a great country... I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"

哩個great係大定好咁解
如果係好 是咪又暗寸緊習總

我真係對TRUMP 冇咩期望..FF 下可以. 會傾到0的咩丫
同埋依家有邊個會聽佢講.. 大陸如果咁順攤..貿易戰唔洗傾咁耐
環觀四周真係得日本聽哂佢支笛.. 咪唯有FF 下

不如話BNO 要換BC 一定要去澳州當兵...

越秀/動物園成班老廣州係到開工

係，不過天河區已經普通話化，地鐵站個白婆，唔識講廣東話

正
點解我會而家先知
頭先係街聽到人叫
返到嚟就睇到post
聽晚開始加人鳩叫行列

這文說的很好
很多政治投機之輩
素人也有被操控既可能

彭斯直情係個D美式英雄片既SUPERMAN樣

有d驚添

難聽講,換住時間先黎爭取獨立,
今次乜都無,20個月後變新彊.

基本法本身就係共產黨寫

天河/珠江新城反而係新發展區，勁多外省勞工。荔灣/棠溪就老廣州多。不過我去廣州都係講白話，撚唔信佢唔識聽，深圳啲舊區一樣講白話/客家，因為佢地老個批有錢分都係講白話，做服務就外省，點可能唔識聽。

玩撚完

基本法係按英中聯合聲明寫，起左個大框就踢走馬丁佢地自己玩。

五大訴求，缺一不可。 我哋要攬炒，理撚得Trump同CCPdeal乜撚嘢

佢依家係唔想你地show到香港果套好過上面果套
先呢十幾年搞咁多小動作希望將香港變支那
依家咁亂其實佢地都唔會嬲得去邊，只會令到上面班屁民信曬支共政府果套，覺得上面好過香港立立亂
最好就香港keep住亂但又唔係真係暴動放火推翻政府，咁就示範到佢地國中果套係幾好俾班蠢支人睇

深圳識聽唔識講太普遍
btw據說廣西都有唔少人講白話

老廣西先識，80 後都好多唔識。

2019年,大部份人都唔想再打仗,打經濟戰就搞得惦既野,做乜要打仗
真係鐘意睇血腥畫面咩

佢次次都阿屎傾完計，都話有好消息啦

抽香港水姐，但冇所謂，敵人的敵人即是朋友

其實真係想像唔到共產黨會有咩讓步,要自立就要有代表我地既民選政府,所以中共冇可能係普選讓步,因為民選政府下一步獨立就係班蘇聯加盟共和國既歷史經驗,trump 可能lor jor 獨立調查委員會+徹回,可能再加小小撤銷檢控義士,就算撚數,交換唔即刻搞華為
當然佢幫香港lor多d我無任歡迎,但係唔現實

習大大 一個電話
我地比人暴力鎮壓
侵侵都讚好

係咪有得用ESTA入境，唔使再整簽證先❓

I really think that message is a good message with respect to what the ultimate outcome is in Hong Kong"
真雙普選？
搵埋英國一齊玩 因為支國違反一國二制 執行 中英聯合聲明 收回香港？

真•大灣區

係就

=無
吊 侵侵邊句真

好消息：正式玩完

彈出彈入 唔敢信住

講埋d 野模稜兩可，呢排對支那又軟化緊，有咩都唔好信住

唔一定直接幫香港
直接搞散中國已經幫咗大忙

師兄所言極是
難得意見一致
我們和各位師兄都要發揮監察角色

佢地64 自己走

住劏房
一嗌隔離房一定知
好掙扎

唔出奇
依家佢人生目標就係對抗共產主義
權力世界最大 講金錢佢大把
家下全世界都畀紅色滲透
勁到歐洲國都奶共
同埋好多美國社交網站企業
包括FB Google都係
之前完咗大板峰會
極速喺美國開返個社交媒體峰會
反Google FB壟斷
仲有好多因素
加上佢呢幾年嘅政績
全部都可以寫落歷史大事件
所有手斷都係對抗返共產黨以前一直落嚟嘅滲透
就知佢係抗共救世主
佢唔幫香港
即係第一道防線都守唔到

當然美國內政佢都要優先處理
但係香港佢一定會保硬

從來冇人敢攻西伯利亞

今次放生 人民幣又繼續國際化 到時想收皮都收唔到

美國國務卿，眾議院主席，民主黨主席都撐香港，佢一定要做野啦

你估美帝冇針喺香港？
有冇睇過國會嘅報告？
詳細到你好多嘢都唔知啊

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

對佢冇期望，睇國會做乜嘢好過

觀望

或者我英文差
其實Trump講咩
似語無倫次中立撚多啲

屌，佢夠話同習維尼好 fd 啦

G7聲名話支持香港自治 仲話中英聯合聲明 存在而且有效

呢個就係侵所講嘅好消息

Good news to HK people or HK government ar.....

I think you 係先好講

佢以為美國政府係完全由, Trump總統個位係手握全部權力
根本Trump d twitter 背後有傾過度過點樣寫, 只係用佢既風格黎演繹, 佢只係共和黨既talking head

好似人權法案一定過到

Trump Trump : 如香港林奠特首所如期，近開學日子，示威者會減少，林奠她會開始找機會出現

咁係預期之內，人權法制裁個人而唔係制裁商業體系，比較唔會影響美國自身利益。

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

美國總統喺外交層面真係好大權
不過人權法案 關係法 係國會揸莊

唔該大家唔好再抱住拖到等9月10月美國打救既態, 然後唔諗點樣自救

我唔係嚇大家, 只要大家對蓋世太保歷史有認識就會feel到呢2個星期香港既恐怖分子組織已經進左蓋世太保phase 2, 即係開始接管其他公營或者紀律部隊既實權(而家直頭控制埋外資私人企業) 同埋將殘害市民日常同合理化

我絕對覺得而家個進程係同蓋世太保層殺以及其他暴行係一模一樣
而家全民起義係唯一打敗佢地既時機, 一但進入phase 3之後會失去集合同反抗既機會, 結果唔使講

係就請快，香港人歡迎你

習打電話在貿易戰妥協 侵侵咪放風話香港問題佢肯收貨唔出聲囉

咁有咩高見要點做？

希望係真

睇定啲先
一陣又彈出彈入

真心問 美國係咪全球都有特務

2戰可以咁癲 而家係咪都領先好多倍

全民起義 <===咪答左你
推翻恐怖份子統治, 套立自治

你再問點推翻, 答定你
全民勇武, 見到恐怖份子同老黑就打殘打半死, 相關係者一視同仁, 破壞軍火庫,全城搜捕恐怖份子
香港人而家係最後反抗既機, 如果仲係成班妄想坐享其成(少數勇武/ 外國神仙打救)日日叫下口號出去示弱比人打比人姦, 見到暴力恐嚇只係識用口屌同埋推比xxx睇, 話唔知可以點做就等被種族屠殺啦

而家未準備好就將精神解放spread比全部人知我地要做既只有一件事就反抗, 唔係問我地可以點做

我諗所謂嘅好消息就係G7重申中英聯合聲明嘅存在同重要性.......

出兵
填平中国先係好消息

佢好似已經表明咗唔會成立獨立調查委員會，話要顧及popo感受

700萬人會圍唔死3萬人？
解放軍都係得200萬（唔知有冇作大數
3人圍1件唔死？

美國降低香港移民門檻
但香港要任由中國處置

快啲啦
真。香港人挨得好辛苦

唔好理咁多，總之各有各做

唔撚係淋病辭職當好消息下話

賣乜撚野好價錢呀？
香港本身係美國架？

侵侵話以人道理由放寛被捕人士申請美國綠卡條件，遂引發港人不分老中青，全家總動員上街齊嗌：「快點拘捕我！」（純ff）

講真唔好有太大期望
呢一刻香港人要既
已經唔係撤回同獨立調查咁簡單
黑警濫權不人道對待香港人
燃點香港人既怒火
呢點侵侵可以點做先解決
我相信好多人都想黑警死
但係獨立調查係咪真係可以查曬咁多個
黑警一定要為自己做過既事情負責
所以只有解散警隊 先至可行
因為大多數都參與今次呢場運動
同埋呢一個香港政府都要收皮
講到咁中共會唔會咁順攤！
越打越灰 唉
香港人加油 自己香港自己救

trump 最多話唔想解放放軍入黎，和平解決，thats all

嗰啲覺得响政治上要多謝邊個邊個嘅人，請勿天真。香港開埠以嚟真正嘅核心價值，唔係海闊天空今天我，唔係我哋大家在獅子山下相共濟，而係在矛盾中搵食嘅蠱惑仔。打從反清、抗日、國共内戰、韓戰越戰、中西冷戰等等歷史確切數據就反映咗俾我哋睇，我哋鼻屎咁細嘅地方之所以彈得起，就係在大國間左右逢源搵著數。如今，中國不停內外洗腦，講到香港冇咗中國唔得，大陸啲人固然迷信者眾，香港唔少懵炳聽得多都信以為真。真係信嗰個都白痴，中國大飢荒之時，香港尚且冇穿冇爛，你信宜家中國叫做繁榮咗，反而香港就冇運行？如果香港會冇運行，都唔會係香港人自己搞到冇運行，而只會係中國故意耍手段造成香港好似冇運行咁樣，例如明明佢哋用政策停辦旅行團，就講到係香港示威嚇到啲人唔敢嚟，千祈唔好信呢啲用嚟呃農民嘅大話。

香港係中國收外匯投資入內地嘅基地，佔咗全國80%，邊個冇咗邊個唔得？你話呢？

咁好簡單一條底線就係，只要香港金融外匯體系運作正常，佢中國都唔敢動香港分毫，因為個利用價值仲响度嘛！

所以夢遊還夢遊，要知道邊啲地方唔好去夢遊。

講到呢度就好易明白，點解6.9以嚟，即使如何和理非，政府都總係要玩驅散呢？點解咁緊要個機場運作呢？點解政總都可以唔返工，而港交所、銀行仲係要返工呢？點解打到八號風球都盡可能榨盡返半日工呢？呢一切都係為咗唔希望有人聚集到堵塞嚴重至影響套金融體系運作，街市、食肆、海味雜貨吸吓催淚味道呢啲都係小問題，因為價值相對細。

佢講唔講野都係不祥預感架啦
唔洗太憂慮既

百五蝗

每日150個純正香港人去美國

就係G7?

721

香港或會有「好消息」

聽住先 信唔過 五大訴求 缺一不可

美國爸爸 肯認我地做仔啦？

天選之子

咁味益咗好多劣質支那新移民。屌你啦。一定要分隔。

好消息就係林鄭唔會答應訴求同繼續拉人?

唔睇好

係 , 拉得幾多得幾多

依樣最開心

咪傻啦 仲覺得會有 獨立調查

藍屍mode：Donald Trump收咗錢搞事

trump trump成日彈出彈入, 唔駛再浪費時間聽佢講乜, 睇佢做乜先有用。

唔係脫共都唔係好消息

唔好諗住靠人啦做好自己份內事

希望佢下一句唔好講
she is wise enough to handle this issue 咁

trump : carrie lam is my soulmate

If Carrie Lam would meet directly and personally with the protesters, there would be a happy and enlightened ending to the Hong Kong problem. I have no doubt!

美國將會加大係香港既投資
但示威要平息左先

仲信trump真係痴能線
佢令香港人知道中共唔敢出兵 已經派左禮物
之後只有靠自己

消息呢？

聽住先啦⋯⋯唔好俾咁多期望，免得失望

唔方好野。一定係佢撈到著數

侵侵五時花六時變架喎 睇定啲先啦

Sir, this way

今日睇新聞，佢個好消息是咪G7有提香港

廢到仆街

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

我都覺得係

佢係成日變

不過都要睇係對邊個

知道你地想焦土，所以取消獨立關税。

G7聲明

中英聯合聲明都係歷史文件，琴日既聲明過左一日都係歷史文件

Welcome , Donald Trump !!!

提提大家2020 係8國聯軍120周年
中共係咪又諗住再簽多次不平等條約
120年都無進步
又停留係天朝大國 唔開放市埸

trump trump give me weapon and military training pls

好消息係林鄭今日更加強硬囉

好撚簡單
有身分證 再check fb WhatsApp 係黃定藍就得

睇定啲先啦
唔好太高期望

制裁香港各官員/黑警

Trump仔變左奶共閪

未達到他心目中的價值， 當然不會放手任何可壓制中國的工具， 每個人心中都有個價， 到價位的話總要成交的

特侵都係想連任爭取多些不同介別的選票啫， 呢樣嘢中共可以比到佢， 條件就係不要干涉支共在港實施的政策

算吧啦 如果trump唔理香港 佢會無更多票啊

依排全部壞消息喎